poly人 我有一個大膽的想法

燒咗個拉把佢，用盡你地所有嘅資源去燃燒拉把任何可以著火嘅野，成個poly最易燒又最難救嘅地方就係拉把

要短時間內將火警升級至5級，要火警變成地區性災難，迫消防出大量車輛救援

risk好大，損失會好慘重，有手足會可能犧牲，需要堅定意志實行，但係你地唯一自救嘅機會，唔好再妄想外面嘅人會救到你地

成功，可以全盤打亂癲狗部署，入面嘅人有fighting chance突出防線範圍

照顧好身邊嘅人，唔好幻想會100%走得甩

消防唔救咪pk

以下預測child登仔回覆
包括
no sir
morning sir
拉
樓主係鬼
五毛想人燒圖書館

無得佢唔救

消防出動又點，都係走唔到

ON9, 佢出面擺哂狗, 消防入去救完人, 出到黎就拉

你呢D 想法唔係大膽, 係弱智

消防除套衫落黎畀手足著出去

要救一早救埋人添啦
幾萬個消防 琴晚都唔知去晒邊

引起混亂，打亂癲狗部署，再襯亂突破
喺三方人都在場時走得幾多得幾多，越混亂poly人越有機會逃走

分分鐘有狗埋伏喺消防車

拉

無話過係要消防入去救，係要消防入嘅時候引起混亂襯機逃走

重狗力 可以點走⋯

燒一個圖書館，一間大學，換一個幾百人逃生嘅機會，你做唔做

重狗，重消防，重手足，場面越混亂，逃生機會越大

點引起混亂, 出入口都係個幾個, 出面佈哂陣

唔好on9

黑警開始在通往理大既路口設置巨閘

最後自救機會

同自焚未一樣

一陣佢地唔會救火入面死撚曬

Cls

請問樓主是咪弱智

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

如果燒到建築物有結構性問題嘅話
就一定要救火

呢個想法大膽而弱智

弱智
拉

防暴唔會放消防入去救火

唔洗旨意無犧牲會走得甩，當然決定權喺你地手上，想繼續喺圍城入面等待唔存在嘅奇蹟，妄想外人會入嚟救你，定係自己燃點希望嘅火光

消防救人出黎,黑警順手拉埋,咪on9

啲書都好珍貴...
我地入立會都無搞過

弱智 入面啲谷撚死晒就有份

無講過要消防救人出嚟，係要借消防過橋令場面混亂，打散癲狗部署，咁樣外人/poly人先有機會打破防線

就好似小明依家要搶你玩具，仆街點知老母都唔幫拖叫我比咗個玩具小明。
咁點呀，比你囉，不過整撚散先比你，等你拎咗都無得玩

包圍網太大 就算你曉飛都有sniper打你落黎
依家係入面守
入黎捉人果時除哂裝 拉左都未必砌得入暴動
樓主建議入面放火即係縱火實砌得入暴動
仲有燒鳩死自己咩

燒圖書館會唔會變恐怖分子
大學入面圖書館係最重要

一定唔救

收聲啦你 去尖沙咀好似係到做弱智軍師

做

班狗唔俾救

無決心，無意志，唔肯打破底線去求存嘅，就唔該乖乖地換衫，放棄防守同反抗，喺入面等運到

講左幾多次唔燒拉把 你真係唔識架喎

咪害撚人啦屌你 一燒肯定即刻清場

樓豬弱智

就係講咗咁多次之後，宜家幾百人喺入面等死，你都覺得寧願攬住啲書死都唔應該放手一搏？咁你慢慢玩啦

如果狗混入消防咪仆街? 未必可行

如果冇估錯閣下應該係弱智。

痴線架咩 燒拉把

書係文明同智慧嘅象徵
燒你老母？
大把A4紙你燒啦

啲狗不知幾想睇你自焚

最後關頭先做

無一個已發展國家/地區會接受到燒圖書館

blocked，冷血五毛死全家

前題係消防入到去囉
入唔到/ 狗唔比入咪仆街

被困、示弱先係生機

再燒好難返轉頭

依家消防都要聽狗命令
你唔係以為狗真係會放消防入去
就算放消防入去都唔代表入面嘅人可以安全出黎

入面啲人會比濃煙焗死

冇用

就算你燒埋間大學，出面班狗嘅包圍網都唔會消失，唔會散。

燒圖書館好肉酸
請三思

大膽而弱智 笑撚到我

入面有無停車場 私家車 達著哂就算唔識渣衝哂出去先

純學術討論

傻啦，佢隔條街睇你燒死

你燒圖書館係救到人，但全世界會屌你

人命點都貴過書

冇可能
五級火一定要出動
班曱甴咁錫身反而退到後一後

咪玩啦，講咗好多次圖書館唔爆得唔燒得
仲有，你覺得真係會比消防入？
太天真

有消防入黎唔代表走得到

原來真係弱智嚟
有時要企起對家個邊諗
我夠膽講前線失控狗見你玩到咁大 捉到你實打撚到你傷殘都似

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

依家打緊慘情牌

燒乜撚

係冇撚用 唔好on9啦好冇
你不如燒撚晒成間學校啦 等消防救

因為肉酸而選擇唔做，任由入面幾面人被圍困至死，一樣好肉酸

燒圖書館係因為要自救，而唔係要示威，搞清楚件事

你早d去死，你老母自己燒咗自己屋企先。

燒啦
發覺話唔贊成大部分都係P牌仔
即係應該可行

係救唔到不突止仲要比全世界屌

問題係點知消防會喺邊個入口入嚟

班曱甴係校園出面撚燒到佢咩
醒少少啦真係
講野之前開返個poly地圖出黎睇真係好難咩？

立會點同poly

on9
到時更加無得走

唔好咁做，幫唔到手

燒m core 仲實際

書就係書

我揀 morning Sir

其實入面既糧水維生到幾耐？
點解咁急住要走出黎，點解係咁叫手足開花？
人地準備好一切部處，大家見到件誘利就好似瘋狂咁撲去咬～

弱智post 拉

咩方法都試，最緊要條命呀

消防通道一定係A core 個邊

無人機放物資入去有無可能？

我覺得又唔係戇鳩
係冇辦法之中嘅辦法

白痴, 就算死都要拉埋POPO一齊啦。

人命重要定係死物重要啊?

講到一定work咁，假取捨對立
拉

痴撚線tk

你依家講出黎就無用啦
見光死
popo睇實哂

到時手足死 又做唔到效果

結論：唔洗諗

燒撚死曬啲暴徒 樓主好波

如果黑警由你地燒, 佢地只係外面食花生咁點

問題係而家入要問過班狗
班狗話邊度入得消防先入得

消防未到先焗死

呢到討論區黎架嘛，樓主提出呢啲白痴方法都要等大家討論下可行性同成效大唔大，唔好互屌住，救人要緊

支持
包保完全民意逆轉

再講一次，燒拉把唔係等消防入嚟救，係製造混亂俾機會手足逃走
火警級數一升，消防會需要調派大量救援車輛，班狗嘅防線部署就有機會異動，內外手足就有突破點，同時亦將全副裝備嘅消防員引入戰場，場面會極之混亂，越亂手足逃生機會越大

咁多位阿蛇驚比人突破到呀？

poly全部留守

拉 仲信消防救護？

癲架，燒人圖書館

消防未入到就燒死自己先啦
咪on9好唔好？

2個問題 ,第一 狗封鎖現場唔俾消防入, 第二, 如果要5級火手足好大機會吸入濃煙死

只好玩啦, 火勢唔受控入面死清光架
投降算啦, 生命重要過自由

去到燒死晒可能先俾消防入去

唔比消防入 等你燒死同食煙咁點

樓主標題學埋晒D大陸狗 想信你都難

唔到最後一步都唔洗咁

投降都會無命

玉石俱焚好過
焚燒紅磚

燒緊。。。。。。

on9

咪撚on9啦你

啲狗唔比消防入架